［長文慎入］今日比兩個老人家搞到喊

今日行到柯士甸道，去咗路邊石搏坐低hea。

坐咗無耐，就有兩夫婦，目測70-80歲，行埋嚟我隔離坐低咗。

之後，有幾個記者姐姐離遠眼望望，過多陣仲走埋嚟，問嗰兩位老人家肯唔肯做個訪問。兩位老人家都同意。

記者問：兩位，見你地都好辛苦咁行到過嚟，究竟系咩原因令你地出嚟遊行呢？

婆婆答：反送中囉，同埋想個政府真系回應下市民嘅訴求。我本身都腰痛腳痛，但系我都同我先生出嚟遊行，因為我哋覺得今次有希望，我哋要令政府聽到我哋嘅聲音。

記者又問：但系好多人話反送中示威好暴力喎，你哋怕唔怕？

婆婆答：乜嘢暴力姐？整爛幾塊玻璃就話暴力，都無傷害到人。而家死咗4個人呀，林鄭都無回應過，你話邊個暴力呀？仲有呀！繼我話最衰就系tvb，新聞播d唔播d，剪嚟剪去淨系播示威者d衰嘢，根本就係做假新聞，搞到嗰d屋企淨係睇tvb嘅人乜都唔知，一味話d後生仔係暴徒。朝朝飲茶都聽到隔離枱係咁鬧班後生仔，我哋都頂唔順，拿拿林食完就走。

婆婆繼續講：其實我哋今次出嚟，亦都係想支持班後生仔。老實講，我哋當年六四都係企喺學生嗰邊，但係咁多年嚟，政府都唔聽我哋意見，慢慢我地就心灰，真係好灰，以為今次送中肯定過硬啦，多得班後生仔612肯衝肯搏，而家先仲未過到，所以真係好感激班後生仔。佢哋幫我哋做咗咁多嘢，令到我哋有返希望，所以我哋都要出嚟支持佢哋。

聽到呢度我已經係咁流眼淚

跟住記者問：咁婆婆你哋點樣知道反送中嘅嘢呢？

婆婆話：我哋有時用手機上網睇直播啦，有時就睇99台，以前就睇有線同埋now，而家就多數用手機睇。

跟住記者仲問咗婆婆，除咗今次送中條例之外，政府仲有咩地方令佢哋咁不滿，婆婆就話d超支工程都搞到香港人好激氣。

最搞笑係最後婆婆同個記者姐姐講：拿，你哋唔好將我講嘅嘢剪嚟剪去先播出街呀！

記者姐姐答：唔會，我哋係明週架！

我真係好想同兩位講，多謝你哋

六月到而家喊咗好多次，但今次真係第一次喺條街度喊

明周快d upload
呢d 訪問要比各大屋企廢老睇 由佢地同齡既人講返說服力大好多

香港人加油，我哋嘅努力好多人都睇到，一定會感染到更多人出嚟！

遍地開花

多謝

系你老母

推

入嚟仲以為係廢老鬧到喊

婆婆好型
唔知我屋企果兩老幾時先睇得透

我出完文先見到好多個「系」字，但係我唔係有心架較字色嗰陣唔小心㩒錯咗iphone繁轉簡個功能，轉返之後個「系」佢唔幫我轉

記得咁長嘅對答有啲假
不過照推
我冇嘢講
大家加油

因為我好專心聽，我都好想了解下會行出嚟嘅老一輩係點睇呢件事

如果你覺得我係作嘅，我都無辦法

只要唔放棄，終有一日佢哋會明

又有兩個好好既記者姐姐

可以灰，但唔可以放棄！

每位老人家都係智者嘅話 呢個世界會美好好多

雖然可能係少數，但唔係個個都係廢老

今日聽到行後面一對老人家講：咩廢青啊？ 佢地先係廢老啊
呢啲先係值得尊重既老人家

唔止老人家，今日行到就嚟到終點嗰陣，仲有好多中年人喺路邊幫經過嘅市民撥涼，好感動

去片

push